再遇唔到一個唔追唔得嘅人

身邊都有啲唔錯嘅女仔 都feel到有啲對自己有好感
雖然對佢地都有少少feel 有時會諗試唔試下好
但都係無咗以前對一個女仔忠情個種感覺

仲未放低到以前個八婆 係咪會以後都拍唔到拖

沒練習太耐